★毒！有冇人從未用過whatsapp?

FB IG都可以單機，但whatsapp不可能單機用，完全未用過

無理由開張電話卡+電話，自己whatsapp自己

見到有d廢老都識用，自己就......

如果可以這樣就好了

none

可以add同自己傾計的

同家姐屋企人算唔算

真的可以？

放你號碼上黎啦

fb長期放置play

魔魔放個電話上嚟，大把巴打瘋狂Whatsapp你啦

好想同腦魔WhatsApp

真係得

可以自言自語了

同游B whatsapp

want

but only FF

腦魔真毒？